中北美洲國家聯賽抽籤

聽朝十點抽

係咪上次講亂到仆街嗰個賽事？

外圍賽前兩日踢完，分好咗3個級別
League A 會加埋美國、墨西哥、哥斯達黎加、巴拿馬、洪都拉斯同千里達（即係上次世界盃中北美洲外圍賽最後6強）

中北美洲咪又係墨西哥、美國同哥斯達黎加有睇頭

原來英屬處女島都唔係最廢

應該係法屬同荷屬聖馬丁島最廢，但外圍賽佢地要交手，荷屬贏咗

排位賽抽籤有3隊pot C要對兩次pot B, 兩隊0分之一波多黎各係其中一隊, 仲要冇得對pot D

不過波多黎各就慘啲，同法屬聖馬丁島一樣0分，仲要做埋4零部隊，不過佢4場嘅對手都有返咁上下，只能怪抽埋啲閪籤